屌你老母鑽地撚

朝早9點鑽撚到夜晚7點
分貝180 訓唔到 出去打機都俾佢嚇親

有咩方法可以對付佢

鑽番上去